(回帶 文匯)公民黨政綱煽「自決前途」

公民黨政綱煽「自決前途」
公民黨近日發佈「十大重點政策綱領」，更以「自治．自決」打頭陣。該黨稱主張「前途自決、港人自治」。